曼狗：雖敗，猶榮。

笑撚死人咩

一隊波比人射36次，㩒住砌，下下比幾個人入禁區，中圈斷晒失晒波，都仲叫打得唔差

決心聯

夜mama笑醒😂

魔性澎湃

笑左，謝樓主

D comment 好好笑

點解獌迷個個PAGE都咁撚柒
乜撚野獌聯專區,獌聯新聞果D

最柒果個曼聯聯盟好耐冇update

踢到好似FIFA咁

呢條友都幾撚on9
啫係好似條女俾人中出36發都話冇事,佢咪戴開綠帽